好凍

攬住我

有無人可以

冇

慘 咁我攬番你

hug

hug hug

好凍

可以

快撚啲死

感動